[
    {
        "randomId": 470
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Intembatembe",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera imiringa magana atanu bizira gutira",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hirya nakubira no hino nakubira",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tabara umwana w'umwami agiye kugwa mwiriba",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Igihumyo; umwobo",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Igisura",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Amazi mu muheha",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    }
]